hazard都世三，咁牙lin起碼世二

世一who

占士

yes!

熱血世一樓上，世二樓主

你針界世一

lin認第二 邊個敢認第一